【你係social sciences 畢業？】而家返緊咩工？

有人做老師

保險

賣樓

區議員

不知名公司文職

乜9都有

其實呢科讀完學咗d咩

水泡科 做乜都得啦

IT

特首

社科最無用